香港政府勝左重有班廢佬支持

依家啲廢佬成日以後我地收錢去遊行，收錢就實有既，但有冇可能比曬廿幾三十萬人叫人去遊行？用下腦都知，啲廢老廢中真係冇撚用，見啲狗打我地打成咁都重話係應該？根本就是非不分！香港政府冇能，你地都一樣！一但條例過左拉撚曬你地就啱，當然我都唔希望會通過

香港人，尼場係持久戰，大家一齊加油啦！

有冇人起到佢地底？

啲廢佬就係睇埋曬尼啲垃圾，一睇都知尻作，一味淨係識聽人講又唔自己認真睇下

集思廣益點說服班廢佬？

睇下邊個長命d

同佢講真係有錢收
下次一萬，一齊出嚟賺錢

廢老嘅思維係咁
佢地無能力同智力去了解呢個社會同世界發生咩事
唯一諗到嘅合理解釋係美國搞事
其實佢地同北韓一樣
要用美國佬呢個假想敵嚟合理化自己不幸嘅生活
點解窮？因為美國佬搞香港囉

頭先睇post 見到有人係whatsapp share價目表，類似係咁：
遊行800 (金鐘附近收錢)
前線1000 (警察防線前)
勇武2000 (警察防線後，入去要同警察叔叔講唔該借過)

但d 人話唔好俾咁多人知，唔係會搶飯碗wo

利申：唔知真定假，唔會參加亦唔鼓勵俾d 貪心既老人家知道，唔想佢地為少少錢而受傷

廢佬覺得遊行人數比人作大邊有咁多人幾萬咋嘛！

廢老唔見棺材唔流眼淚，到比人塔翻大陸就知死

班廢家參加開愛國遊行多咪以為有錢收囉